[高質女神盡在連登]第十八輪LIHKG 香港乙組女神聯賽17/18投選專區 #湯洛雯 #王敏奕 #朱智賢 #陳潔玲 #賴慰玲 #蘇麗珊

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

蔡思貝v歐鎧淳
王敏奕v周慧敏
胡琳v駱文捷
黃德藍v湯洛雯
陳潔玲v勞嘉怡
朱智賢v賴慰玲
陳婉婷v陳寶珊
何雁詩v蘇麗珊
林映蔚v菊梓喬

乙組第十七輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港乙組女神聯賽第十八輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-1-14 12:30am-10:30pm

(14)蔡思貝vs歐鎧淳(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-14 12:32am-10:32pm

(2)王敏奕vs周慧敏(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-14 12:34am-10:34pm

(8)胡琳vs駱文捷(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-14 12:36am-10:36pm

(13)黃德藍vs湯洛雯(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-14 12:38am-10:38pm

(4)陳潔玲vs勞嘉怡(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-14 12:40am-10:40pm

(3)朱智賢vs賴慰玲(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-14 12:42am-10:42pm

(18)陳婉婷vs陳寶珊(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-14 12:44am-10:44pm

(16)何雁詩vs蘇麗珊(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-14 12:46am-10:46pm

(7)林映蔚vs菊梓喬(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得
上半季籌到既296元已經捐出,多謝大家支持

click入上址即可參閱下半季詳盡賽程

LIHKG香港女神總會盃十六強抽籤結果

LIHKG環球女神冠軍盃16強抽籤直播及結果

16強賽序(前者先主場):
Elizabeth Olsen v IU
首回合/次回合: 2月13日 3月7日

Jennifer Lawrence v 周子瑜@TWICE
首回合/次回合: 2月13日 3月7日

Gal Gadot v 林娜璉@TWICE
首回合/次回合: 2月14日 3月6日

唐嫣 v 新垣結衣
首回合/次回合: 2月21日 3月13日

朱千雪 v 長澤正美
首回合/次回合: 2月14日 3月6日

Emma Watson v 林宣妤
首回合/次回合: 2月21日 3月13日

謝安琪 v 名井南@TWICE
首回合/次回合: 2月20日 3月14日

平井桃@TWICE v 林明禎
首回合/次回合: 2月20日 3月14日

多謝大家

有無人可以正評下

推

推推

睇黎唔需要改topic

改左仲差

蔡 王 胡 湯 陳 朱 寶 蘇 菊

都係唔好改到咁大分別

多謝支持

陳寶珊領先

咪又係出局

一個李住芯都屌打以上咁多位偽女神啦

佢係屬於超聯，即係最高級組別，呢啲乙組囡唔係佢檔次

你想支持可以下星期留意返娛樂台會有佢比賽既post可以投返佢

純粹想講拎個第1組別既同呢度堆第4級既人去比話人地屌打晒呢個post既女我覺得有啲無謂啫，同話熱刺勁過英乙啲波一樣係無意義，因為咁係正常，尊重下啦

陳婉婷戰績
1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17
L L L L L L L L L L L L L L L L L

多謝你

計緊分唔記得推

蔡思貝v歐鎧淳 52(+4)-43= 56-43
王敏奕v周慧敏
胡琳v駱文捷
黃德藍v湯洛雯
陳潔玲v勞嘉怡
朱智賢v賴慰玲
陳婉婷v陳寶珊
何雁詩v蘇麗珊
林映蔚v菊梓喬